認真，大家估下中國會唔會撤銷國安法？

我諗機會不大...

100%唔會

放左入口點會嘔返出黎

肯定唔會撤
係睇下枱底傾幾耐就拖幾耐

impossible

習種會唔會咁落自己面

除非有人落台，唔喺都唔駛旨意

唔講就自然無左啦

撤就一定唔會，可能一路拖，

將國家法同流浮山刀手一樣

99% 唔會

餓番一年半載可能會